匿名男子佐敦被捕拘留 法院進行緊急聆訊警即放人

一名匿名成年男子昨於示威活動進行時，在佐敦附近行人路被捕，直至今天下午六時許亦被拘留在警署，該人士稱無辜被捕亦沒有做任何違法行為，促請法庭下令警方解釋或盡快釋放，案件今午5時許在高等法院進行緊急聆訊 ，惟律政司起初沒有代表到庭，而代表在約六時到庭即宣布警方願意即時釋放該男子，案件則獲無限期押後直至另行通知法庭。

潘熙資深大律師代表匿名男申請人，潘指申請人無辜被一名自稱機動部隊的警員拘捕，但警員指自己身分敏感不便披露，及後又指拘捕該男子的警員則是商業罪案調查科（CCB）警員。律政司最初沒有派任何代表出席，在律師多次致電並等候約半小時後，律政司派代表到庭指警方現時願意即時釋放該男子，案件即宣告一段落。

拉咗國安？

黑暗醜惡

推

大陸武警身份亂拉人，是但揾個ccb人認左佢